---
aliases: /talks/feedback_cnv.html
date: 2018-06-19
title: "J'ai un feedback à te donner"
duration: 50 min
genre: Talks
draft: false
authors:
  - quille_julie
tags:
  - feedback
  - CNV
  - méthodo
  - conference
illustration:
  name: group_team_balloons.jpg
  source: https://pxhere.com/en/photo/1333194
abstract: |
   J'ai un feedback à te donner... Je n'ose pas trop, mais c'est pour ton bien...
---

## Description

"J'ai un feedback à te donner... Je n'ose pas trop, mais c'est pour ton bien... Ton boulot c'est ..." On vous laisse compléter la phrase et imaginer la suite...
Vous aimez ce début de feedback ? Nous ne sommes pas d'accord, venez vite à cette conf que nous puissions en parler. Vous n'aimez pas ce début de feedback ? Venez vite à cette conf que nous l'améliorions ensemble ;-)
Nous allons discuter de communication, de feedbacks, de Communication Bienveillante, d'intentions, d'émotions, de besoins.

# Tweet

Viens me donner un feedback... mais pas n'importe lequel, pas n'importe quand, ni n'importe comment. Vous venez jouer avec nous ?

## But

Ce talk montre de l'importance du feedback et donne des bonnes pratiques pour donner du feedback de qualité.
